［突發］元朗共和國建國大典！！！！！！！！

Sorry
唔知點吸引大家入嚟
而家好多人反對運動嘅原因有以下幾點：
1. 國徽
2. 縱火
3. 祖墳（呢個只要駁斥冇證據顯示係示威者就得
4. 打客貨Van司機and砸爛架車
5. 任何其他觀感唔好嘅嘢
唔係話佢哋啱晒，但亦千祈千祈
唔好批鬥
之後違法達義嘅時候要諗下make唔make sense
諗下對五大訴求有冇幫助！！
唔該晒大家
上環嘅義士受嘅警暴，一定要宣揚出去，一定要通過獨立調查委員會調查！
但係大家都唔好再落人口實
求求大家！！！！！！！！

唔係話要乜都唔做
而係話行動前要先諗下
第5項嗰啲唔使理
但至少其他違法達義嘅行為要make sense唔該！！！
之前立會嘅我撐，但係其他嘅我覺得好容易模糊焦點！！

自推1/10

自推2/10

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
反恐反黑，由投訴撚做起

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10